［春袋腫了］林奠：屌！班豬唔返工，邊有水泵俾上面啊？

今日完全唔似星期一，唔講以為係星期六日。

事實證明，星期一至五都可以遍地開花！

黎明行動！全民罷工！
唔好再黑衫褲入退走場

集氣保佑中槍手足，各位手足都萬事小心。

希望聽日再多啲人早啲起身幫手
唔勇武打狗都可以幫手打藍屍
拎啲唔要嘅垃圾扔出去阻路又得
做街坊帶個望遠鏡同哨子又得
有車嘅打死火燈阻路又得

經濟攬炒！正式啟動！

要繼續玩呀
甚至唔洗連續每日都出人，只要嚇到班銀行以為我地會出就得，可以休息/打其他目標

推1

林鄭：今日同鄧炳強了解過，西灣河開槍事件警隊會調查跟進；警隊認同電單車撞人事態嚴重，涉事警員已即時休假，我亦認同警察執法亦要守規守法。

前線警員你地睇下林鄭個記招

今日個大三罷其實平靜過平時好多啦
全部都係街坊和理非
根本只係影響下D人搭車返工
一D都唔暴力
比起平時同你地正面衝擊
個暴力程度點會有得揮？

但今日一有D人返唔到工林鄭就出黎講野
仲同幾個前線即刻割蔗
完全同之前無限量撐你地既態度改變
我相信年底前就會同全港前線警隊完全割蔗。

感覺上經濟成效好似大過8月5號
又可以俾班中立感受下警暴

返工真係好重要

佢地覺得我地會出
我地就唔出

佢地安心覺得我地唔會出
我地就要出

毛甴東：「敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打」

8.5 個市都跌到仆街架

要再跌

聽日出唔出好？

落單狗，小心啲

手足中槍換番來

出
要返工架嘛 大家一齊七點去返工

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

真係唔好再黑衫褲
太易比人做焦點
街坊裝易走入人群

小心便衣

集氣希望中槍手足冇事
唔想又再失去手足

跌返去20000點

啱 換衫要快

Lunch time 可以唔限中環，其他地區都可以行下